點解到今日都仲有叫盡出港島

仲要上埋熱門

仲話要集多次一百萬人

香港唔係冇咁多反對者

而係而家唔批不反對再加一早封鐵同埋開槍

佢既目的就係阻你啲人入港島再比全世界知道你有過百萬人反對政府

請問如果聽日12點就封鐵開槍

話盡出港島你去邊？

六區！係六區行街呀！

咪再推咩盡出港島

我知道你未必係鬼

請諗清楚聽日一區既好壞再作出判斷

但你話一定要去港島購物既當然可以

如果比人封左鐵就轉去其他既地方行街啦

話左班狗好驚分區
要上黎帶風去一區圍捕

我預左出港島, 如果封黨鐵, 就轉去自己區
be water my friend

明明琴日已經有例可循
未開波就封站捉鳩你